其實，香港已經上演緊港版六四事件

林病走火入魔，縱容警犬同司法機關濫權濫捕，反對的就鎮壓，雖然表面無人命死亡，但其實有冇人死根本是謎，而且打壓市民程度接近想種族清洗，根本放任警犬濫捕濫打甚至濫殺，表面看似生活如常，其實處處暗藏殺機，作為一個仍然生活於此的人，仲可以點鬥？鬥文佢地打橫行，鬥武佢地揸槍，香港人和平慣，根本做唔到法國大革命般去搶軍火，往後仲可以點做？

拖住佢地
佢地最近已打壓埋美國人
美國佬出手就掂
我地可做既只有拖
能力上無可能靠自己打得贏